依兩個月樓價落左幾多？

成日話情況差過沙士，d樓好似仲係沙士價三倍

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

出左緊急法變爛石頭你買唔買?

低買高賣 有能力當然買
但係爛石頭同時銀包裡面都變廢紙，可能到時買個老麥要兩舊水

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

醒目 支持撈底
btw 股市都低位好耐allin未？

如果你想好似sars嘅樓價
真係要焦土等全球覺得香港未來再冇希望

即係要所有跨過公司收入盈利急跌

最新一期 中原城市領先指數 CCL
2019/08/19 - 2019/08/25
187.97

兩個月前
2019/06/17 - 2019/06/23
187.83

大約跌左唔夠0.1%

你唔買大陸人一樣會買

雨傘佔左成個金鐘都冇影響樓價啦班有錢佬一日重自由對換美元 邊會放過香港樓

岩岩路過見到

0.1%

點只三倍
淘大幾十萬就有

因為沙士賣樓既人已經後悔左20年

因為個個都等緊沙士個個機會

個個都有錢入市點會跌

咁點解股市會跌呀on9

全部人買股票？only 大把人有份工

有價都冇市

D供應歸哂邊
大富豪後期
點會跌

大富翁
打錯字

5倍呀
3倍

先加價兩成 再減一成半劈價出售

升咗

細單位分分鐘10倍

按月爆跌0.1%
年尾可能會微升返20%

要斷供嗰下先會開始兵敗如山倒

我要攬炒到低過沙士！

核爆都唔會大跌

撚有跌，購買力太強
600萬新樓照掃光

冇咩點跌，有啲仲升

要有失業潮，d人供唔起先會跌。

dllm得0.1%
勇武請繼續努力

太多人係供斷哂一層甚至兩層樓
樓價跌對佢地影響都係帳面數
可以收住租同你dum
有錢買多間都仲得
視乎佢地仲想唔想喺香港玩。

個市死托爛托
似足深證上證
你睇下越黎越多大陸證券行
加埋果個極紅既證監所

兩千呎樓原本賣八千萬？
人唔笑狗都吠啦

攪清楚你係想樓價跌定係想香港變返合理
你咁樣同比人spin去買唔到樓攪破壞無分別

究竟有幾多人係到托住個市 托市個啲人 係咪傻左

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

香港啲有錢佬頂住個市

識人個樣木木毒毒
原來同屋企人住跑馬地複式，成億咁計

好似半年前某報紙爆過
有個半退休醫生每月收唔記得邊隻股票
一隻股都收息至少一百萬
香港大把隱形富豪

依家個市係有價冇市

荃灣表示暫時冇跌

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

跌我都唔撚買啦

走啦仲買

其實無成交咪無跌？

依家未到底

阿爺𨳒起個市 唔會跌

大陸人都唔會買股票，大陸樓爆先大鑊

一咁講就露左底啦

係元朗跌少少啫
因為警黑合作
其他地方都無事

中聯辦入左幾多億樓你唔喺唔知啦

邊到有3倍咁平？ 想買

中共未走曬資唔會跌

三倍 ？
沙士時
一百夢既樓而家七百萬
三百萬既樓而家千五萬

我住緊70呎劏房 個業主都同我講原本月租2萬 依家只租1萬咋 幾抵

sars 10倍都唔止

落條撚咩 咪又係買唔撚到樓

最恐怖係呢排仲見到唔少人睇樓

單純一句 有錢 所以樓價唔跌真係on9至極

投資角度
有冇錢都係追求高回報
有錢可以買房地產、買股、買債券、買貴金屬、買貨幣...
就算買房地產，都可以買 香港、買日本、買歐洲、買美國...
就算買香港，都可以買 住宅、買商廈、工廈、or 鋪位
講到尾都係睇邊樣 回報最高

一句 因為 香港人有錢 入市 ，歸納出 唔會跌

唔係on9係咩？

今日睇跌左好少咋

冇跌過

on9 日韓中美全部打緊貿易戰
關遊行示威撚事

係沙士10倍呀
沙士新樓2000~3000蚊呎

自住梗係買

LM

屌你樓來，你以為香港警察。

DJI 歷史高位附近喎...
你知唔知發生緊咩事......

咁你都要睇薪金水平架，沙士紀錄部隊散仔/護士/教師幾一個月，而家又幾錢先

無咩落
平穩

邊度止3倍 金融海嘯到而家都升左3-4倍啦

成交低到咁仲話平穩。。

無成交 自住驚西咩

重點係無跌

造緊底

真心想知升左幾多,我個行起薪就加左4000蚊

2003年pt14: $19195
2019年pt14: $30185

所以咪全民入政府囉,私人市場有邊行起薪加左58%, 而且58%都唔算好多啦通漲都未計。

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

私人市場加幅真係細得好緊要, 你睇今年港大學生平均起薪政府point6都無, 以前hong u 起薪點止政府point 6 呀

講錯左係point 5都無

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我同意58%不算多
但薪金漲你又識講通漲
樓價唔通又唔會跟通漲？

我明白樓價係CLS
但有啲人要求佢回返去沙士價
唔係話無可能
不過機會細啲

對Agent黎講，無成交咪慘過sars

康城？笑撚死人咩

你個陣20幾蚊都食到個飯
依家要50幾

沙士到而家同樣工種人工都冇十倍

M記為例03年沙士12，3蚊時薪，而家19年仲係36蚊最低工資。